落雨着拖鞋

比個frd話落雨仲着乜鬼拖鞋，唔係落雨先要着咩？

利申: 冇雨靴

腳趾好唔好睇先